{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59917&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양낙산의상대펜션"
    },
    "text": "私たちはオーシャンビューを楽しむことができるペンションです。 サーフボードとスーツのレンタルも可能です。 周辺には洛山港が徒歩2分の距離にあり、南大川サケ生態公園は車で8分の距離です。 また洛山寺までは徒歩2分の距離です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 それぞれの客室（303、403、503号）には浴槽があります。 駐車場は無料でご利用いただけますし、サーフィン教育やスーツのレンタルは5月にオープン予定です。 バーベキューは炭火を使用できません。 人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には洛山港や南大川サケ生態公園、洛山寺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室には浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューでは炭火を使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはサーフボードとスーツのレンタルがありますか？",
            "answer": "はい、サーフボードとスーツのレンタルも可能です。ただし、5月にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはいただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 304
    }
}